法律jj入，我俾人告

經民事告我，如果破壞租約，對方要我賠錢

但租約冇第三者見證，法庭受唔受理

幫推

Pm me

冇PM function ga.....

如果你之前有交過下租，咪係證明左你承認份租約？仲有份租約已經有你簽名，應該算係經你認可。

留名睇 contract law 巴打講解

租約打左釐印未？
要打左法庭先會承認份租約
可以補打，不過要罰錢
佢告你點樣毀租約先？
咪上小額錢債囉

你原原本本講發生咩事先啦